有沒巴打係好鐘意既女仔面前會扮到沒野

明明好鐘意個個女仔
會扮到一般般 普通咁 沒乜野
知道其他男仔都對人有意思
會更加扮得沒野 但心入面已經好憎條友

番到屋企先後悔點解唔溝
係其他男女仔面前 扮到沒乜野咁
見到d mk 可以係其他男仔面前都照溝女

係我太軟弱 追女都唔敢 好似要保貞節牌坊咁
抵我a0 要單獨先差溝
其他人追到出哂面 我都可以扮沒野
我真係可以拿影帝

🤦🏻‍♂️

毒就毒啦 扮乜撚野影帝

睇下點啦 呢排長知識 下次溝女 實溝到個個都知
唔會閃閃縮縮

太主動可能嚇襯個女仔

毒撚好恐怖

點解唔主動d追

因為我廢囉
我明白你啊樓主

性格問題
你會努力去改變
但最後都會有股力量禁住你

仲要幫佢媾埋仔